大家點睇陳承龍?

大家點睇陳承龍? 覺得佢畀啲料如何?

Who

心照啦

好準 跟社長買好快買到樓